到咗維園草地， 等緊出發

到咗維園草地， 等緊出發

就到

天后定鑼記近Ｄ

我係鑼記出

啱啱好大雨， 而家又停咗

出太陽

林榮基發言中

出發未

好似話開始起行，

不過話出口窄， 我在等候中

嶺南學生會長發言中

( Show Blocked User - 肥絲大隻 )

呢條仆街等單機啦

犬犬拖住Ｄ人唔俾出發，比我想像中多人

前面的囡囡好大對野

有幾多人行？

唔知，已打尖不入abcd區，但仍不出到維園

等琴依家仲未行

到

人多，犬犬立刻唔該前，唔該後，起碼屌佢地唔敢點還口

大專政關發言中

聽到話帶頭去到怡和街

我諗住登龍街位入
無咁辛苦

播緊撐起雨傘

草地出有排塞

又播今天我